佢唔do要轉工啦 點L算

是咪的
公司要我出埠一年
當初諗住早去早回
就年頭狗沖左

點知無啦啦女神話要轉工
dls
白白無左幾個月同佢相處嘅時間

純粹呻下
唔洗理我

冇佢電話？
平時約佢唔得？

有啦
平時佢都有公事搵我講嘅

但次次講完公事講其他野
就8成藍tict我
連想當兵都無份

以上種種點諗都無行

但如果知佢會走嘅話
我點都想留係公司同佢相處多幾個月
仲出佢老母埠咩

屌
人地都唔show你
擺到明連朋友都唔想做
你肯定好毒撚
一係就當初識佢，俾佢感覺你好猴擒

唉
但佢成日係gp入面@我唔知做乜鳩
比d假希望我ff

你咪試下主動啲囉

@你講d咩先

係咪你成日潛水所以@你咋？

對上一次係囡囡圖

我係最active 果個囉

因為個gp得我唔響hk

所以我日日都講下呢邊d公事鳩事 當推post